以後幫襯壽司郎既一概視同係愛國表現

「Sushiro公司還計劃借助香港的人氣進駐中國大陸」
深黃既一定唔會再食
唔會咁都比到借口呃自己壽司郎唔藍下話？

終於唔洗排隊同埋想預約都無位

鮭魚の中國夢

又話賺大陸人錢 賺藍絲錢冇問題既

CCToy日報：壽司郎前線深黃、黃藍是政見好食是良知
睇唔到 繼續食邊個反壽司郎就係五毛係鬼

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

你撐壽司郎？果然愛國

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你咁遲 國家扣左你五毛

處哥又出黎po link

不撚知所謂

咁好食就唔計啦

我食壽司郎，你可以打我了

佢五毛黎？幫個藍絲口